Dart & Flutter
What is the first step for installing Dart on a Windows machine?
Answer: B) Download the Dart SDK

Which command verifies the Dart installation on macOS?
Answer: D) dart --version

What is the next step after downloading and extracting the Flutter SDK on Linux?
Answer: B) Update your PATH

What command is used to run a newly created Flutter app?
Answer: C) flutter run

Python Installation
What is the first step to install Python on a Windows system?
Answer: B) Download Python from the official website

Which option should you ensure is checked during Python installation on Windows?
Answer: C) Add Python to PATH

How do you verify Python installation on any system?
Answer: A) By running python --version

What command is used to install pip on macOS and Linux?
Answer: C) curl https://bootstrap.pypa.io/get-pip.py -o get-pip.py

What is the purpose of a virtual environment in Python?
Answer: C) To separate project dependencies and avoid conflicts

MySQL Installation
What is the first step to install MySQL on Windows?
Answer: B) Download MySQL Installer from the official website

What setup type should you choose for a custom MySQL installation?
Answer: D) Custom

Which products should you select during the MySQL installation?
Answer: A) MySQL Server, MySQL Workbench, and MySQL Shell

What is the purpose of setting a root password during MySQL installation?
Answer: B) To secure your MySQL installation with a super-secret password

How do you begin managing your database after installing MySQL?
Answer: B) Launch MySQL Workbench and connect to your MySQL Server

